1:PARTIDO POPULAR:123:3
2:PARTIDO SOCIALISTA OBRERO ESPAÑOL:90:5
3:PODEMOS, MAREA, COMPROMIS, EN COMU:69:1
4:CIUDADANOS-PARTIDO DE LA CIUDADANÍA:40:5
5:ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALUNYA-CATALUNYA SÍ:9:4
6:DEMOCRÀCIA I LLIBERTAT. CONVERGÈNCIA. DEMÒCRATES. REAGRUPAMENT:8:1
7:EUZKO ALDERDI JELTZALEA-PARTIDO NACIONALISTA VASCO:6:3
8:UNIDAD POPULAR IZQUIERDA UNIDA, UNIDAD POPULAR EN COMÚN:2:1
9:EUSKAL HERRIA BILDU:2:1
10:COALICIÓN CANARIA - PARTIDO NACIONALISTA CANARIO:1:-1
